[MOOMOO]MAMAMOO討論區[9] Comeback之期不遠了 9月2日香港見

MAMAMOO（韓語：마마무）原屬WA Entertainment旗下的四人女子團體，2015年經紀公司與 Rainbow Bridge World (簡稱RBW)合併，成員有頌樂、玟星、輝人及華莎。「MAMA」是不論種族或國家的所有初生嬰兒學會的第一句詞彙，而「MOO」為嬰兒牙牙學語時發出的擬聲詞，意即MAMAMOO期望為大眾帶來超越國籍性別，且展現原始以及本能性的音樂。
MAMAMOO於2014年6月19日正式透過M Countdown以歌曲《Mr.曖昧模糊》出道，官方粉絲名為「MOO MOO」，官方應援物為蘿蔔造型手燈「MOO棒」(蘿蔔韓文為무，音似Moo)，代表色為綠白相間。
MAMAMOO有一個固定站位，由左至右依序是玟星、頌樂、輝人及華莎。在問候時，隊長頌樂會先說「一、二、三，I Say~」，所有成員便以無伴奏合唱的方式唱出「MAMA MAMA MOO~，大家好，我們是MAMAMOO。」和聲時四人會依序互看彼此的眼睛，最後將食指放在人中前當作鬍子。

成員介紹：

藝名：頌樂 / 솔라 / Solar
姓名：金容仙 / 김용선 / Kim Yong-Sun
暱稱：太陽小隊(因為Solar有太陽的意思) /傻白(Yeba) /傻隊 /會走路的表情包
生日：1991年02月21日
身高：161cm
體重：43kg
職務：隊長、主唱
出生地：首爾
藝名含義：因為Solar是組合的主唱，而so和lar代表著高音音階
最大的魅力：明朗的笑容
喜歡的歌手：Amy Whinehouse，Beyoncé
理想型：Simon D、不是男裝的玟星

Solar感性有幾感性？

電視劇：
2015年 MBC Every1《想像貓》

藝名：玟星 / 문별 / MoonByul
姓名：文星伊 /문별이 / Moon Byul-Yi
暱稱：玟保守 /Moonstar /文總 /星蜜/油膩星
生日：1992年12月22日
身高：162.8cm
體重：45kg
出生地：富川市
職務：主Rapper、主領舞
藝名含義：從本名中取了前兩個字，意味著月亮和星星
喜歡的歌手：CRUSH、金容仙
理想型：孔侑

Rapper唱歌有好聽？

網路劇：
2015年 Naver《Start Love》飾演 李娜英
2017年 KBS 偶像戲劇工作團

藝名：輝人 / 휘인 / Whee In
姓名：丁輝人 / 정휘인 / Jung Whee-In
暱稱：輝狗 /輝妮 /丁會冷
生日：1995年04月17日
身高：159cm
體重：43kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：領唱、領舞
最大的魅力：酒窩
喜歡的歌手：Jeff Bernet

輝狗有幾搞笑？

藝名：華莎 / 화사 / Hwa Sa
姓名：安惠真 / 안혜진 / Ahn Hye-Jin
暱稱：黑金 /安致命 /華獅子
生日：1995年07月23日
身高：160cm
體重：44kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：Rapper、副唱、忙內
藝名含義：화사在韓文中有發光的意思
最大的魅力：隨時蹦出來的跳跳球一樣的性格
喜歡的歌手：Prince、Rihanna
理想型：柳承龍、Zico

只屬於黑金妮既反轉魅力!

音樂作品：

數位單曲

首張數位單曲《행복하지마&nbsp;》

發行日期：2014年1月9日
語言：韓語

第二張數位單曲《썸남썸녀》

發行日期：2014年2月11日
語言：韓語
備註：與K.Will合唱

第三張數位單曲《히히하헤호》

發行日期：2014年5月30日
語言：韓語
備註：與Geeks合唱

第四張數位單曲《AHH OOP!》

發行日期：2015年4月2日
語言：韓語
備註：與eSNa合唱

第五張數位單曲《PAINT ME》

發行日期：2018年1月4日
語言：韓語
備註：先行曲

迷你專輯

首張迷你專輯《HELLO》

發行日期：2014年6月18日
1. Hello
2. Mr.애매모호

3. 히히하헤호 (With 긱스)
4. Baton Touch
5. 내맘이야 (화사 Solo)
6. 행복하지마 (With 범키)

第二張迷你專輯《Piano Man》

發行日期：2014年11月21日
1. Piano Man

2. Gentleman&nbsp;(With eSNa)
3. Piano Man (Piano Ver.)
4. Piano Man (Inst.)

第三張迷你專輯《Pink Funky》

發行日期：2015年06月19日

1. Freakin Shoes
2. 음오아예 (Um Oh Ah Yeh)

3. 따끔
4. 갑과을 (No no no)
5. Self Camera
6. AHH OOP!(아훕!)

第四張迷你專輯《Memory》

發行日期：2016年11月7 日

1. Memory(그리고 그리고 그려봐)

2. Décalcomanie

3. New York

4. Moderato(feat. Hash Swan)
5. Angel

6. Dab Dab

7. I Love Too(놓지 않을게)

第五張迷你專輯《Purple》

發行日期：2017年6月22日

1. 나로 말할 것 같으면（Yes I Am）

2. Finally
3. 구차해

4. 아재개그

5. 다라다（DA RA DA）

第六張迷你專輯《Yellow Flower》

發行日期：2018年3月7日

1. 겨올에서봄으로(INTRO)
2. 별 바람 꽃 태양(Star Wind Flower Sun)

3. 별이 빛나는 밤(Starry night)

4. 덤덤해지내

5. Rude boy
6.봄타
7. 칠해줘

首張正規專輯《Melting》

發行日期：2016年2月26日

1. 1cm의 자존심 (1cm 的自尊心)

우리끼리 (Words Don't Come Easy)
2. 넌 is 뭔들 (你最完美)

3. 금요일밤 (星期五晚上)
4. 고향이 (故鄉)

5. Emotion
6. I Miss You
7. Funky Boy
8. 나만의 Recipe (我自己的 Recipe)

9. 고양이 （Cat Fight）
10. Just
11. Girl Crush

OST/單曲

《不要戀愛要結婚》OST Part 2
Love Lane

《對我而言可愛的她》OST Part 1
備註：與Loco(로꼬)合唱
이 노래(這首歌)

KBS《SPY》OST Part.4 - MAMAMOO
My Everything

手機RPG遊戲《Innisia Nest》 OST Part.1 - MAMAMOO
Girl Crush

《LG G5 And Friends》
Woo Hoo(기대해도 좋은 날)

tvN《孤單又燦爛的神－鬼怪》
Love

JTBC《大力女子都奉順》
Double Trouble Couple

JTBC《Man to Man》
Open Your Mind (마음아 열려라)

網路劇《Yellow》- 輝人
Shadow (그림자)

《Mamamoo x Coca Cola》
Taste The Feeling

代言飲品-BIO Yogurt
매일봐요(MAEIL BIO)

KBS《SUITS》 OST Part.3
꿈 속의 그대(YOU IN MY DREAM)

成員SOLO
SOLAR
SINGLE 《솔라감성 Part 1》

發行日期：2015年10月23日
바보처럼 살았군요(活著像傻瓜)

SINGLE 《솔라감성 Part 2》

發行日期：2015年12月11日
그리움만 쌓이네(只有思念堆積)

SINGLE 《솔라감성 Part 3》

發行日期：2016年7月12日
꿈에(在夢中)

SINGLE 《솔라감성 Part 4》

發行日期：2017年2月21日
Single:
1. 행복을 주는 사람 Intro
2. 행복을 주는 사람(給予幸福的人)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 5》

發行日期：2017年10月17日
Single:
1. 외로운 사람들(孤獨的人)

2. 가을편지(秋信)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 6》
發行日期：2018年4月24日
Album:

1. 바람이 불어오는 곳(風吹來的地方)

2. 눈물이주룩주룩(淚光閃閃)

3. 한동안뜸했었지(一段時間沒有音訊)

4. 별 바람 꽃 태양 solo ver (星星 風 花朵 太陽)

輝人
SINGLE《Magnolia》

發行日期：2018年4月17日
Single:
EASY (Feat. Sik-k)

玟星
SINGLE《Selfish》

發行日期：2018年5月23日

Single:
1. In my room

2. SELFISH [Feat. 슬기 (SEULGI) Of Red Velvet]

3. 구차해 (Acoustic Ver.)

入門必睇 :

[MMM中字] MAMAMOOtv EP06-MAMAMOO在車上的玩法

WEEKLY IDOL 150902

WEEKLY IDOL 160302

WEEKLY IDOL 170726（與GFRIEND）

Showtime Mamamoo x gfriend

仲有好多好笑片，歡迎大家一齊分享

有用連結

官方YOUTUBE

英文Subs
MamamooTrans (Closed)

MoomooSubs

中字大全

各成員韓站大全

想追舊post?依邊啦

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[1]新論壇新開始

MAMAMOO討論區[2] 6月22日"Purple"Comeback大發!!!

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[3] MMM,我地十月見啦！！！

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[4] 絕不放手,我哋一定會再次見面架!!!

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[5] 玟星生日快到了CB要到嗎

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[6] 容仙生日快到了要身體健康知道嗎！坐等COMEBBACK！

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[7] 3.7"Yellow Flower" COMEBACK大發！

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[8]請好好享受瘋狂SOLO季節吧(木木們還好嗎?)

開post template

NEW POST LM

[MP3] 180617 소문난 별다방 비하인드 (TVXQ 동방신기 Cover)

믿어요/I Believe
…

Hug
…

The Way U Are
…

이것 만을 알고가/Before U Go
…

Part Of Your World + Rain (Taeyeon)

[Audio] 180616 Full Solar Gamsung aka Moonsun Fanmeet Concert

lmlm

Moonbyul - TVXQ Medley

[eng trans]

seems like wheein gifted her friend a pair of earrings

caption: wheein ah the earring is very pretty

Selfish

一齊唱完仲有得影相簽名

個眼神

LM 仲研究緊今日條片要點 雖然得果10秒

Upload左 但240p

好近啊
公子Ching

部手機太廢

身為日月教徒呢兩日真係好幸福

日月演唱會

港場留名

香港場一出 同日已經有好多人問黃牛了 唉

呢張
好似玟星都冇諗過容仙會backhug佢

[eng trans]

“MAMAMOO Solar, Held Busan Solo Concert Successfully... Moonbyul Surprise Appearance”

"SURPRISE"

牛腸

咩details都未有就問黃牛?

(2017)

(2018)

係啊

今個summer comeback

岩岩Twitter 有人up

玟倉鼠

期待

明明yes I am同starry night時間相距咁遠都等倒
唔知點解今次等comeback好似等咗好耐咁

因為已經知佢地四季都會comeback呀嘛

好奇一問 容仙演唱會係全live定有mr架?

尋日條VCR

616第一場 VCR

好想幫佢上字幕

#14 有個full audio 你睇下分唔分倒

好癲

G持 9月一唔一齊睇？

依到組團一齊睇？

補返條link比大家睇下Blossom VCR同原本廣告 可能大家唔係好熟韓國嘅廣告 容隊長真係好有心思 拍呢條VCR

係咪先

你

呢邊已經12點 MAMAMOO 4週年快樂 木木們也要快樂

#4withMAMAMOO

聽日moomentum喺美孚係咪有活動?
早幾日ig有teaser之後就再冇消息

180618 鄭亨敦提及 MAMAMOO 丁輝人 相關
cr. wheein_vine
內容大致翻譯：
女歌手的部分我還在交涉中，想邀請輝人。男歌手想邀請弘基。我就是在金道勳面前跪下來求，也一定要邀請到輝人，她歌唱得太好了。所以希望能轉達給輝人和弘基。

見佢有cosplay jooe個廣告就知，佢好俾心機咁玩拍

開返個gp組團囉

開GP就死返出去

容仙出聲嗰陣玟星個偷笑樣

Secret Unnie (Unaired)

“Comedian Producer Singer—Streaming.”

[TRANS] when sportsseoul asked if hwasa thought her gopchang mukbang would become such a hot topic, she said,"I didn't expect it at all. even if it's not gopchang, I hope lots of people would eat tasty foods with good acquaintances and be happy."

-The gopchang place in Jangan-dong you visited has become a 'popular restaurant'. They said there are hordes of customers. Did the owner give you thanks?
Hwasa: I haven't been able to go there after the broadcast, so I haven't spoken to him. I want to tell him thank you.

-There are various 'mukbangs', but yours became a hot topic for your real appearance. Do you normally eat that well?
H: It's [an appearance] people I'm close to usually see. I got in trouble that it would be better to restrain myself on broadcasts.

-It looked like a big meal, but you show off a fit body. How do you maintain it?
H: As someone who really likes food, restraint is really difficult. If there's a food I get hooked on, I eat it to my heart's content. When I start getting sick of it, I'll work hard managing myself.

-You surpassed AOA's Seolhyun and GFriend's Sinb and topped the 'June girl group brand ranking'.
H: I think it's all thanks to the program 'I Live Alone'. I'm grateful for the attention and support from many people.

-Why do you think lots of viewers had such a response to your 'single life'?
H: Honestly, I worried a lot before the broadcast. Because I filmed so comfortably. I got shocked seeing myself during the studio recording.Fortunately, it seems viewers watched my comfortable appearance positively. I think lots of people related to the person Ann Hyejin, who is unlike Hwasa on stage. I'm thankful.

-I feel like show appearance offers will continue, is there any variety show you want to go on?
H: I think variety shows are still difficult. Still, if I had to choose something, I want to film a travel reality show together with MAMAMOO members.

"It's really nice that it's the four of us together on this 4th anniversary, and the days we spent together with MooMoos, who trusted and loved MAMAMOO, were nice. We hope to continue being happy like we are now with MooMoos until our 40th anniversary." ( )

“MAMAMOO is preparing for ‘4 seasons 4 colors project’ summer album”

奶到手機都就黎壞

四週年粗卡

輝狗 長頭髮了

一路睇 我都一路流馬尿
最後原來係一齊食飯盒
個餸係辣章魚仔

cb造型

長髮狗

星狗

惠真會再上我獨自生活
第一個上兩次嘅idol
今次會推介咩食物

我估內臟湯

髮型

長髮狗
Choppy bang

懷念

有啲moomoo估去咗峇里拍Mv
又有啲估去咗北京拍

睇落係
可能件衫問題 加佢真係肥咗

點睇都係信峇里拍可信過北京啦

岩岩去完韓站搞嘅MAMAMOO展 響韓國嘅手足有時間可以去下 聽日仲會免費派album 現場有poster同小卡可以拎 位置：2號線新道林站

輝狗 惠真 同埋恩地會上人生酒館
27號錄

留定名等港場

應該真係肥咗 最近嘅飯拍見到塊面圓碌碌
不過呢件衫搞到佢成個身好橫好厚手臂好粗

choppy bangs真係好可愛
好快有得睇

惠真

有消息話已經拍完mv 七月中cb
又係時候等佢地劇透啦

唔知今次會係咩顏色CB呢

等cafe memo啦
星九成九會劇透

有冇人認到今次係邊個既髮色 上次係黑金

文星伊 （神煩

你話佢地三個上次CB都整咗華莎之前整過嘅髮色髮型?
佢地之後有講係巧合嚟咋喎

UOAH時期瘦過宜家好多

星好似傷咗

Cute is not my concept
後面嗰間係咪星間屋

請問依家仲有咩途徑買到玟星隻solo
男朋友好想買 但信和問晒冇

係咩 我唔知 仲以為係concept

最後幾分鐘先係重點

真係接咗代言
neutrogena foam cleanser~

揾唔倒中字 睇住Eng sub先
段片後面暴走

b站有中字

[INFO] Mamamoo has been nominated for a Bonsang and Female Popularity in Soribada's 2018 Music Awards. Online voting is currently taking place.
View/Vote Here:

An Official English Description of the Awards here:

Sales for Solar Emotions LP will be on 25th June 3PM KST Onwards on bizent

之前買唔倒

輝狗同之前話好似樣嗰個滑冰選手影相

有冇佢地張自拍

希望CB之前可以好番哂啦

好sweet

輝狗真係圓咗

Losa

惠真喺台上真係好型好charm

個雙下巴

[eng trans]

yongsun have an autograph to a pole dance/fitness teacher. i’m not sure if yong is attending classes but the message says to teacher naeun^^ thank you ^^

cr: kimne91

Pole Dancing

4週年歷程回顧中字

TVXQ parody + comparison

新手上路，想買solar gamsung 應該係邊到買，有冇高手指點下

LP聽日喺Bizent會賣
Part 5唔知點揾了 twitter有時有人放嘅

180624 官咖memo WheeIn (1)

回全州的時候 在家裡休息的鳳梨寶寶
不 , 說是鳳梨寶寶有點那個
是迷你鳳梨 切一切的話大概是一口程度的量
我因為有鳳梨的味道所以覺得很神奇
媽媽回說因為它是鳳梨
我因為有鳳梨的味道所以覺得很神奇
結果聽到了因為它是鳳梨這種話

wi

180624 官咖memo WheeIn (2)

不過我不是因為想要可愛才剪瀏海的
而是剪了之後才變得跟傻瓜一樣的
我是想要看起來很有感覺才剪的 請相信我

wi

輝狗自己炒咗瀏海
不過佢睇落開心咗好多 睇啲Fancam

我都覺佢啲笑容睇落真摯咗
不過啲kmoos好似笑佢個陰柒 希望佢唔會唔開心

好似去咗考車

可能係

[eng trans]

MAMAMOO Solar who sat the front of the stage to sing for fans who couldn’t see because the stage was too high.

#MAMAMOO #마마무

Cr:yourfavidol

mamamoo is coming back for u

RBW official: MAMAMOO will be making their comeback on July 16th, releasing at 6pm, with a mini album, continuing on their ‘4 season 4 color project’.

果然 今年RBW勤力咗
btw 7月又要大戰

[Bomi’s VLIVE]
Bomi exchanged numbers with Mamamoo’s Moonbyul after filming ‘Weekly Idol’ together and she calls her unnie so it seems they have gotten a little close

MAMAPINK

話咁易

Solar會喺Music bank 20th anniversary 有個special performance

莫非係鋼管舞?

Voting method (Solarsbyul):

Female Popularity Award

@bean_0619

望住星嗰一下嘟嘴

好有愛

容仙睇世界杯好投入係咁出memo

有冇巴絲認得呢個係邊個站
太濛睇唔到字

Mamapink

KBS Music Bank 20 Year Anniversary Special Stages

Shinhwa - 20 year anni special stage
Kim Hyun Jung & Mamamoo Solar
Baek Ji Young & GFRIEND
Red Velvet - Gee (SNSD)
TWICE - So Hot (Wonder Girls)
Chungha - Wa (Lee Jung Hyun)

Park Seo Joon, Song Joong Ki, Park Bo Gum all appear

容仙

應該係呢個

솔라그리고벼리
Twitter: solra__moon

星

肌肉容仙
星嗰套西裝真係好型

補番個翻譯先

星up呢幾張圖打咗啲無厘頭嘅嘢之後話唔係spoiler
好似好此地無銀

唔該曬

如果順呢個次序下一張應該係藍色

好細粒

手機遊戲廣告/活動 好似係

Ideal type ranking among 256 celebrity candidates, voted by 11500 participants

#3 Solar
#5 Wheein
#6 Hwasa
#9 Moonbyul

星要快啲好番

係咪用返舊個個ear mon

Their new song is represented with Sky and accompanied by fellow (friends) With the mood of ‘Icarus M’ , Mamamoo is in the midst of preparing for their comeback and will be showing off their colours through that.
The songs is set to be included in their 7th Mini album

hoya said on vapp earlier that he went to 와도돼지 the day before yesterday. said he took his friends, b1a4's jinyoung and mamamoo's solar. (the latter two's autographs were recently posted on the restaurant's instagram page)

星套衫特別格格不入

flirt完輝狗畀容仙啤

好似como

金炫廷唱第二段chorus索晒氣走晒音
做咩第二段唔同容仙交換唱verse

聽日

星隻眼有個月亮album logo!!

以為冇teaser 冇check到

咁突然既

但係都唔知release啲乜

마마무, 오늘(1일) 신곡 '장마' 기습 선공개...가요계 '장마주의보' 발령

mamamoo pre-release song 'rainy season' comes out today (1st) at 6pm kst. it's a medium r&b song with a electric guitar rift. it's a song where members' voices will stand out.

the song has lyrics about the rainy season following a break up, comparing the rain to the pain felt from it. mamamoo's harmonies will capture listeners.

this song was worked on by producers kim do hoon and park woo sang.

Park Woo Sang

Cr:Ch0sshi

品質保證

新歌得melon有youtube冇

好聽
不過rbw

星段rap

全首翻譯

好正呀
攤喺床上頹廢咁聽好啱feel

[CHART] RAINY SEASON "장마" 7PM KST Ranks

Melon #6
Bugs #3
Genie #8
Olleh #8
Mnet #8

#MAMAMOO #마마무

容仙verse頭兩句少少rap咁有驚喜

日月兩個
我見倒其他moomoo都喺倒玩呢張相
幫佢抹眼淚

好無聊

本身以為星會再唱歌點知冇

圓碌碌

射lay眼

見好多外國moomoo tweet左封韓文信俾rbw
求期google translate

我是許多外國人中的一員。可惜的是，儘管mamamoo在各個領域都是一個有才華和傑出的團體，但韓國的宣傳很少。這並不意味著mamamoo在國外並不出名，這意味著它與其他KPOP組織相比。
如果公司能夠更多地吸引海外粉絲，我認為mamamoo可以變得越來越知名。
但是，如果您沒有為RBW Global的官方Twitter帳戶僱用更好的翻譯人員，或者您最近排除了國際粉絲購買官方專輯， 這無濟於事。
希望我希望通過這封電子郵件忽略而不是解決這些問題是一個錯誤。謝謝你的閱讀。

希望rbw睇到放番d碟上Apple music啦屌

red moon
RBW今次竟然出schedule 係咪畀人鬧得多

所有音樂平台都要擺啦

希望佢地真係會做嘢

原文
可以成張圖咁reply tweet
希望多啲人留言可以令rbw正視呢個問題啦

chungha said at a broadcast recently, mamamoo was walking in front of her while walking off stage. she slipped on confetti on the floor, but wheein and mamamoo's manager helped her so she fell a little less badly.

chungha said she wanted to take this moment to say thank you to her. said she isn't like close with mamamoo or anything, so she's saying thank you like this. said wheein and her manager probably got more surprised when she fell.

the dude dj mentioned hwasa's appearance on 'i live alone'. chungha said her friend went to go eat at the same gopchang place hwasa went to on the show. she said her friend was like live-texting her about how good it is, so she's gonna go sometime, too.

輝狗

색조브랜드 잉가, 올 시즌 모델에 ‘마마무’ 발탁

mamamoo is the new model for cosmetics brand 'inga'.

'什麼宣傳都沒有
慌亂中
媽媽木音源榜1位
正好相反的所屬社的態度
這樣下去真的好嗎'
Trans Cr:seungi_cyh

Mamamoo first girl group to score #1 on MelOn with a pre release despite lack of promotion from company. #1 was reached in 5 hours time despite great competition on the chart.

前面嗰半句同後面嗰半句

都唔知應該開心定唔開心

今次到容仙promote返Apink

Rainy season
726, 297 24-hr unique listeners

我支1代 都唔知換唔換新好

淨係買個芯

喺bizent買係咪可以寄嚟香港? 有冇人知運費會唔會好貴

搵唔到有賣芯 全部都得成枝買

上一張teaser見星著吊帶 點知原來都係文保守
其餘三個

都唔係好保㗎咋

好似話係成支一體化
btw唔知應該等港場場外買定bizent狗衝咗先

側面睇唔到添

喺bizent買定好似穩陣啲
唔知運費要幾錢呢

我都係咁諗 係驚hk場會平好多
但都要4/7先知運費幾錢

今期應該係冇得淨買芯 點左你
今次個入電位改左

諗緊買唔買新 其實1代就光啲
但無得跟住變色同震 好似無咁好玩

上次港場好似好快賣晒

後面睇仲以為惠真嗰件難得保守了

係wor呢個都係一個concern

Spotify 有了
不過又係香港冇

買多枝 好多韓木睇con都帶哂兩枝

究竟rbw同香港發生左咩事
搞到想聽要上網dl 想係itunes買都冇

聽日返工唔得閒搶但根據以往經驗一開賣就會賣晒
有冇代購介紹

💃🏻

唯一一個冇紋身嘅promote tattoo foundation

輝狗要道歉
比個random嘅記者話佢用颱風嚟promote Rainy season
不過啲knetz comment大部分都係鬧返個記者小題大做

但Melon 上面好多人鬧輝狗 唉

一號開post 之後del咗
到三號先有救災新聞
有災難先拎返個幾日前仲要del咗嘅memo嚟炒作

其實睇綜藝見到mamamoo都收左勁多唔敢講野 都睇得出佢地唔開心 班韓國人真係好撚癲乜都鬧乜都要人道歉屌

我岩岩睇melon個板 全部都係到屌輝狗
痴線 話佢唔應該拎自然災害黎宣傳

真係痴撚線 小小事化到勁大

輝狗難得最近開朗完又會靜返變得收收埋埋

啲人真係
輝狗喺邊度道歉?

Cafe memo

惠真容仙拍嘢

del咗post都俾人挖返出嚟講真係好on9
輝狗唔好唔開心

今次真無最無辜 以輝狗性格佢一定會唔開心好耐，可能依家就係屋企喊緊

*真係

明明出post嗰日個風完全未登陸冇造成任何傷害
之後個風到韓國先攞番出嚟講其實即係砌佢生豬肉姐

除咗moobong之外有冇人會想係bizent買嘢share運費

moobong重有冇貨? 我未買

holy shit好女人

有啊 但佢一單淨係可以買兩支

男女通殺

啱啱上bizent睇冇貨啦喎

英文版wor

柒咗添
你自己訂咗兩枝啦?

係啊 你有冇其他嘢想買

有人想買嘢可以tg @MMM0619
只係想夾下運費

2018 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS Lineup 2

Red Velvet
NCT 127
Mamamoo

輝狗

紅色真係惠真嘅顏色嚟

睇睇下....唔知點解有啲喜感

我第一個感覺係...個墊好厚

遮住好

正到

傻

第二張圖 星:叫咗你拖實我架啦!

見到有站開團wor

我落咗單了 自己買點都平d

如果淨買一支moobong幾錢運費?
見到代購連埋國際運費最平$290諗緊跟唔跟

MAMAMOO - Intro + Yes I Am
MAMAMOO - Decalcomanie
<Solo special stage>
Solar - Nada Sou Sou
Hwasa - 주지마 + Wheein - EASY
Moonbyul - SELFISH
MAMAMOO - Starry Night

Ending Stage
-Song Medley-
MAMAMOO - UM OH AH YEAH

MOOBONG POWER

之前佢地開vlive都係用moobong打燈

四人solo 台灣moomoo好幸福

會係邊個

淨買兩支除返開都好似都要around $300 一支應該更貴
如果買埋其他嘢share返先會抵返d

急屎?

咁我跟代購好啲

solo stage
四人版selfish

現場真心好正

終於有sleep in the car

不過就得番三首係新歌

繼續強勢

Apple music終於有mamamoo yellow flower同星隻selfish

重有solar emotions同easy同rainy season
姐所有RBW出品嘅都有啦

2018 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS Lineup 3

BTS
Wanna One
TWICE
Red Velvet
NU'EST W
AOA
MONSTA X
Bolbbalgan4
Momoland
Mamamoo
NCT 127
Tae Jin Ah
Hong Jin Young

looks like 'i live alone' cast had a get-together, caption says hwasa came later..

聽日又要搶特典

Ay

拉丁風

張poster好hea

流咗成L鼻血

屌，spotify 幾時先出番曬d歌

痴左線 保守星呢 快啲制止solar

佢自己都...

容仙你再咁落去我就嚟變成你嘅肉體飯

究竟首歌會係點

印度曲風 轉型性感路線

最後一個係玟保守

雷鬼風 之前惠真已經有講過佢地想試呢種曲風

嗚嗚 下星期去到showcase
心情激動 想分享呢份喜悅 嗚

好正呀 可以第一時間睇到聽到佢地表演新歌
有冇劃位架?

有劃位 400幾個 到時同大家直擊一下現場

我係張凳

最後個shot

想幫佢著返好件衫

開定團 下星期comeback
Red moon代購
暫訂100HKD/1隻 包國際運費
有性趣請入group

會衝銷量?

睇油膩星睇到打冷震

掟櫈嗰下型到

首歌多咗個英文名叫egotistic

你去簽名會定團購先
講明既話我又唔介意幫補下你散碟

第一個禮拜計銷量的

我都係第一次 諗住係簽售
我frd話頭一星期係計銷量

預左自己食30隻先
唔急唔急

正到癲！！
每次comeback 都好有驚喜！
急不及待

玫星

我都cap咗諗住post上嚟但你快一步
玟保守正式消失

輝狗好少鏡頭

Solar個look fierce到

睇蝕哂

今次會唔會劇透得太多

輝狗1:30嗰個adlib

半隻歌

[eng trans]

once the post in the link hit 10000 comments, they’ll be doing an ad at hongdae train station with a unreleased video clip!

RBW: Fancafe posts should only be viewed on the Fancafe
唔識韓文

好似話可以post翻譯但圖同原文唔准repost

唔怪得MAMAMOO MEMO個twitter站要關閉啦

嚟緊幾日都冇teaser 好空虛

痴線加埋播晒成個mv咁濟

啲節目播既mv片段同mv teaser夠砌成半個mv
搞到越黎越期待首歌

唔識㩒入去睇
佢哋啲memo仲成日有食字gag或者short form
唔睇翻譯點會明

你指cafe個memo？

係

新歌
清純

惠真再上我獨自生活

單車諗起showtime

終於等到佢地行清純風
個concept套衫同首歌都勁gfriend

Rainy season is 5th in music core

Immortal songs 又出咗個teaser
成首Egotisitc都就嚟出哂
成個album唯一冇聽過就係首intro

呢個ac畫返啲fancafe memo出嚟

終於有sleep in car audio ver

rbw係咁玩突襲真係受不了

重以為今晚冇野睇添

風格話轉就轉

唔知點解笑左岀來

睇相其實ok
睇mv真係笑咗
首歌名重要括住(清純)

第一首係intro唔係完整一首歌嚟架?

因為呢首歌作曲作詞嗰兩個人就係作glass bead, me gustas tu, rough, navillera, fingertip, love whisper嗰兩個

已經有moomoo拼左半首歌出黎

聽日有得聽sleep in the car好開心

唔知applenusic kkbox個d會唔會即刻有

前排聽左Starry night就鐘意左
想買返Yellow Flower隻碟
有無Ching知道邊到仲有poster

個代購係咪有架

啊～sorry sorry我依家先見到個群有人 我等佢出左第一場簽售資料先

我喺個channel打唔到野係咪正常架 冇用過tg

星po咗喺twitter
係咪體諒緊imoomoos

[공식입장] 마마무, ‘아이돌룸’ 출연확정…18일 녹화·내달 초 방송

mamamoo will be recording 'idol room' on the 18th. episode scheduled to broadcast in early august.

聽哂成首歌未

？？？打唔到野？？？咁你見唔見到我打左野啊？？我研究一下先 唔得我再個別聯絡 都係得兩個人

依家仲有冇random嘅幸運兒

Sleep in the car

痴線好洗腦

Brrrrrrrrr

好想apple music快啲有 瘋狂loop

屌好撚正 KKBOX幾時有 連starry night都未有得down

Spotify Hk

Bicho Malo

Kkbox有starry night，但等咗4個幾月

點解可以咁撚正係唔係痴撚線㗎

有咩？啱啱search過所係無 得rainy season

今次首歌好好聽 但撞正好多大團come back 好驚拎唔到一位

once the '너나 해 (Egotistic)' music video surpasses a combined 10 million views, they will release the dance practice video for the song.

啱啱睇有埋red moon

好正
今次咁性感係咪想開拓男飯版圖

屌 真係好能正 勁好聽

Showcase

星星個下怒音un正到

urggghhh

岩岩到左會場 有得吸印仔

要相信

你返黎再搵我 我同你買2 3隻補血啦
返工好懶追post

Sleep in the car中間改咗歌詞
同之前演唱會同mooluck嗰次唔同

Melon
Soribada
Genie
Naver
Bugs
Mnet

感謝你啊 無野回報你 到次放多兩張之前展覽小卡比你

One of the student from Gyeongido university dressed up as Hwasa for his “Graduation photo taking”

屌睇到了 開心即刻有得聽

#Mamamoo 'Egotistic' - 7PM KST Update (Debut Chart Position, 180716)

#2 Bugs
#6 Melon
#7 Genie
#7 Mnet
#14 Naver
#19 Soribada

沖啊

求高清大圖

Sleep in the car 有冇Mv呢
好似taller than you同aze gag咁

仲有半粒鐘仲見到佢地

初瓏again
Mamapink

救命

緩和下先

Spotify 乜歌都冇
食得屎

自己動手

終於放工有得聽
今次拉丁音樂味好重 個人超鍾意 聽一次已經入腦
又要開始無限loop

無帶耳機返工仲未聽
係巴士唔敢開聲

港時7點有showcase啊喂〜〜〜〜

頭先返工五點幾有個短break即刻開mv嚟睇
今晚慢慢追post睇番上面啲video

今次隻歌同上次一樣有d 印度拉丁feel
今年係咪就係想走呢個風格

星可以企喺度表演

有中文字幕

星嘅album
星做埋MC
之前自己拍自己剪片 又勸到公司出selfish個khino kit

雨季既live

英文都有 受寵若驚

終於歸家聽完..好重西班牙味道

好彩有photo time!!!!

Apple music有新碟啦
Rbw今次叻

正到癲！！
點解可以咁好聽！！
點解！！！

成功捕捉到兩隻小可愛
嗌到我聲都沙埋

cr. @gogeulove619

惠真魅力真係一次比一次強

#Mamamoo 'Egotistic' - 11PM KST Update (180716)

#1 Bugs (=)
#1 Soribada (=)
#1 Mnet (=)
#4 Melon (⬆️1)
#4 Genie (=)
#11 Naver (⬆️1)

Cr:MMMChart

沖呀

西瓜你同我上

LIVE緊

第一首其實幾好聽

除左清純歌之外 首首歌都好岩我口味

Vlive佢地講番sky sky果陣個反應

清純果首g fd 上身

1st Day Hanteo Sales 'Yellow Flower' vs 'Red Moon'.

▪Yellow Flower ~ 7,265
▪Red Moon ~ 9,208

iTunes 未見有喎

屌 韓網有人話一位果條女好似係買音源

係我

我岩岩po 你咁快手

Followed

有人retweet咗

你頭像係朴_英？

仲有好多張 我退下修一修圖先

我放一放無水印先

但原來第一首講撞鬼 睇完翻譯呆咗

順序聽隻碟首首感覺都唔同好似坐過山車咁
詭異->強勢性感->感性->清純可愛->swag->虛勢

重未AK

人機大戰，要AK真係要俾多幾錢肉緊

仲有一樣野係西瓜個到唔知點解放左兩個版本既主打歌出黎 一首歌名有英文 一首得韓文名 其實有英文名個首先岩 搞到有一部分人去左聽得韓文名個首 同埋人機大戰。。

幾正

比moonbyul 推左我落坑 想問下知唔知香港演唱會幾時會公售

留言滿一萬! 化妝品公司 會做黑金生日應援

新歌好好聽
好有魅力

好想sleep in the car有MV

me too

想好似大叔gag咁有個玩野既MV

今次小卡

Naver
上次cb就mnet

星個動作

會有Sleep in the car live performance

仲會送mini poster 係星星未公開既照片

我自己想像係"mamamoo在車上的玩法"咁樣

佢地肯唔肯拍同有冇時間拍都係問題

400個位........

上啊！！！

400個位其實算多定算少？

救命 啲直播幾時會有中字
就咁睇都笑死

容仙會唔會太正

搞到first 24-hr unique listeners都得番好少人

或者搵日佢地要勁早起身活動嘅時候拍個vlog 夠晒真實

Fanchant

BICHO MALO

Manager真好

好唔抵
Rainy season都有726,297

算多啦 上次mnet印象中得300

#INGA #잉가 #마마무 #MAMAMOO

만개 달성!!! 화사 이벤트 성공!!!!
7/19(목)에 홍대에서 만나요
자세한 장소는 내일 트윗에서 공지 예정!

#무무가_체고시다ㅠㅠㅠ
#Thank_you_all_international_moomoos

10000 comment
有生日廣告

INGA都識講#Thank_you_all_international_moomoos
Rbw學下啦

容仙個風扇

idol

買榜條女係BICHO MALO

呢首係mmm先carry到

狗

好開心呀Apple music 有啦有啦有啦 ！
今次咁快就有！

大大 你係咪仲要碟

你返黎香港

點解唔可以合併返
而家另一首下咗架未？

我唔返喇 都唔知香港場點樣 我表妹聽日返 佢會幫我帶返香港 你要幾多隻我留定比你吧 小卡除左文星 其他三個都有

My telegram:

有冇人覺得容仙條褲好危險

星星呀

有啲懷念以前淨係見倒頸，手掌，腳腕同塊面嘅玟保守的

Sleep in the car lyrics “There’s no time for my skin to breathe”

INGA : Mammoo ya your skin will be able to breathe if you use Tattoo foundation, you don’t have to worry about camera zoom ins as well

INGA

依家轉style都好吸引我 只係希望有朝一日玟保守可以返黎

Mamamoo just debuted at spot #47 on the billboard top social 50

album個chart 香港同台灣都#1

有冇巴絲有red moon兩張poster嘅圖

星諗緊咩

Sik-k

拖鞋

星rehearsal跳得勁小心條腰睇落重未好

Rehearsal留力姐 希望星條腰快d復原

Sleep in the car好似冇broadcast
因為歌詞用咗車嘅牌子名
改改詞咪得

邊句？
想呢首有多d stage睇

Carnival好似係
但係改改歌詞唔得咩

有呢個字咩

笑到我

Solar

成日loop you the best mv 星第二段rap果幾秒 表情動作cut得好正

黑金得到了畜牧副產品協會給的感謝獎牌和100萬韓元的牛腸商品券
大方的黑金還把50萬已經分給周圍的人了

俾住其中一張睇住先

好正。。

係囉改一隻字咋喎

係咪又著住拖鞋影

Line distribution
其實好多時候個個都輪流harmonize緊

呢排應該loop多啲egotistic呀嘛

梗係啦一個人點食七千蚊牛腸

4 season 4 colour 2nd album ‘Red Moon’ showcase @RBW_MAMAMOO

Wi: We have worked hard for the MV, the fire was not CG but real fire.

SL:Even if we have either mistakes in adlibs/dance we’ll pass by them naturally.

Mb: Rather than solo,I prefer us in a group, a grp where we depend on each other when we’re tired.

HS:The gopchang mukbang that became a hot topic, I’m into 김부각 (dried seaweed crackers) nowadays

김부각：

傳説中的日本木木

黑金好索

If someone tries to tell you that you are putting too much peanut butter on you toast or that you are sprinkling too much cheese on your pizza just stop talk to them

想被文醬扔過來的椅子砸死
Same

好可愛

好想幫佢著返好件衫

咁多

唔知係moomoo送定自己買

設計得好求其

之前嗰d仲靚
星仲要好似Starry Night嗰陣先換咗個新

係
可能只係公司要求佢地整 佢地直接比行貨

排得前真係好 咁快拎到
幾時到我

Mamamoo's sched for today (180719)

2pm 컬투쇼 (Cultwo show)
6pm 엠카운트다운 (Mcountdown)
10pm 산들의 별이 빛나는 밤에 (Sandeul's Starry Night radio - Byul's guesting)
10:30pm 문별 v heartbeat

之前嗰啲點樣架?

日月food truck
今次調返轉 係比Moomoo用的

Coffee truck先啱

點解Spotify無yellow flower 同 selfish 架

好彩我呢杯係ice American

Americano

見係你先搵比你

四個人食

女人味到

好想要

好錫moomoo

呢排好多綜藝睇

v live app

我獨自生活

happy together

仲有冇補充

想睇佢哋上rm

INGA真係好尾機
喺twitter覆咗個Moomoo translator
“Thank you for translation! love you i moomoos~!”
做埋RBW嗰份

而家連red moon 都冇埋

我仲有喎

你係咪香港地區Spotify
因為通常都係好多地方嘅Spotify都聽到Mamamoo
得香港會load唔倒入首歌

香港啊 而家仲播到
唔會轉頭就無左掛

我連個logo都仲係yellow flower

2018 MAMAMOO CONCERT <4season s/s>
8.18 6PM 8.19 5PM
Durtion: 150mins
Price: 110,000won (Both standing and seats) / Restricted view: 55,000won
- Public sales 2 tickets per acc [30TH JULY]
- Official fanclub sales 1 per acc [27TH JULY]
-Sales on MelOn ticket

好彩我琴日已經download 左落黎...
要search red moon先會見到隻碟
勁奇怪
希望可以有返yellow flower

Spotify開咗個新嘅Mamamoo profile

URGGGGGGGHHHHHH

容仙開頭無耐就出錯

慢咗

太swag 掛住fing頭

琴日仲係啱既野...
咩鬼野事咁手痕

紅黑好襯色
容個頭甩到又變返金色

今次個編舞終於唔係佢地平時個企位

Moonbyul

Solar

Hwasa

Wheein

我死了 勿念 好正啊

呢下真係好正

明明個ughh係好型但係個樣又咁可愛

有冇人知香港場幾時公售

fancam版重好睇

星一拳打落燦多度

發現原來重係錄緊影嗰下 勁似倉鼠

型到

Egotistic MV個youtube個view數係咪少左好多
定我眼花

我啱啱淨係search到1theK個mv
MAMAMOO channel嗰個冇咗
RBW係咪想集中啲views係一條片度所以del咗另外嗰條
屌你咁一開始就唔好up兩條片啦
嘥晒MAMAMOO channel嗰度成2M views呀

喺度啊
係佢未add落去music video嗰度
Search uploads會見倒

自膠
我喺youtube search 마마무 너나 해 都搵唔到所以以為del咗

星隻眼唔知做咩

普通生眼針
化妝化成日 d 野又污糟就易生
隔離post 某條女成日生

有冇人一齊睇mamamoo 九月香港場
冇木木fd

其實係中二星封印咗佢隻魅惑眼

cosplay緊

有冇嘢係出咗中字/Eng sub

moomoo subs出咗mmmtv EP11

有冇link等唔切中字了

All good

有無人已經買左新碟

已買

放工去拎

SNS Score breakdown
It's uses YouTube, Twitter and Facebook
Twitter is the 35 % of the total sns score
(40% search, Mentions & comment 30%, Retweets 30%)
Facebook is the 15% of the SNS Score
YouTube is the 50% of the SNS Score.
(Likes- 10%, comments 20% views 70%)

輝狗隻手

Rapper line好基

又係容仙出事

今次cb 佢個樣係長期眉頭深鎖 cb 完都唔知會唔會多二條八字紋

有冇會等演唱會公開發售先買飛

180719燦多的星夜嘉賓Mamamoo玟星

伏咗
得一開始有字幕嘅 後面未sub

小卡中左星
請問海報是咪得一款
Btw 旺角好多人

佢想仆街?

gfriend都來香港開第2次concert，

幾時先到mamamoo ar

主辦收成100$手續費
HALL2又無得拎相機入去
寧願自己買飛坐中間價位好過

依家都唔知中間價位幾錢

1480 再後多數咪平幾百
有座位先慢慢諗

有少少想香港木木站可以同中國最大個木木站合作下搞港場應援 你地知啦根據上次見面會經驗有好多內地木木會去港場睇 如果合作既話應該多一份資金搞好d既應援 比媽木更難忘既回憶 同埋可以令內地木木更清楚港場應援細節（更早一步）不過呢個只係個人建議姐

我睇中國木站話全部係坐位 冇企位 不過最尾應該都係企哂起身一齊high

上次團票遲過人地入數個位勁差
個座位表又遲先出
今次應該會自己買

女團9成係全坐架啦
企條毛咩

吓 係咁架咩 我真係唔清楚 我睇少時個陣係有企位 買企位跟住企到我想死

一陣既天台V 〜〜〜〜

天團/男團先會有企位
女團乖乖地坐啦
仲要你企會比人屌

由其中國飯係極其自我一群

12:45AM KST
NAVER Real Time Search
#1 김부각 (Seaweed crackers)
#2 Hwasa
#3 Marinated soy sauce crab
#7 Hwasa gopchang

[url]
[/url]

好可愛啊！！！！！黑金啊！！！！！

我都係自己一個

Sold out

咩sold out?

到時開post就自然有成班粉報到了

好搞笑 連軚盤都唔識轉
韓國考車都唔係好難姐

咁我預有成班人一齊睇架啦

推

今日係輝狗

你去曬？

仲有聽日

一齊睇囉

好幸福

MOOMOO 留名

依家有得入數買團票 諗緊買唔買

你想跟團咪買
我就話返緊工入得數都要今晚太後廢時團
你仲早咪跟團 應該唔會太後

跟團準時 應該唔太後既

我獨有惠真cut嘅中字了

呢d 都係估有無人睇嫁啦
個場大咪可以直頭到時買平飛
btw 上次多唔多人其實

其實上次都滿人
好多大陸人

我就係覺得香港應該無咩人飯
大陸就真係唔知
空場high 唔起好鬼悶其實

睇得開心啲

上次全場爆 大部份韓飯同台飯

大陸飯韓飯台飯港飯都有 上次好多人好high都幾開心
Btw已跟團買飛

做咩去唔到？

冇假放 返唔倒香港
會聽住live 一齊應援

有冇絲單拖想一齊跟團買飛睇
自己一個睇有點淆

你搵巴打一定大把人狗衝

容仙啲腹肌

我都跟左團
利申：絲

一齊跟團但唔係同一張單就冇得一齊坐架啦喎
有興趣一齊睇呀我
利申絲

有冇巴打都成問題

絲打自己一個睇？
想搵絲同我一齊high
自己睇high唔起

除左港團係咪仲有其他站搞團購，有冇link？

另外有冇座位表？

TG?

最衰太遲講 我晨早入左數

唔洗怕 隔離左右應該到時會癲哂

絲打係跟邊個站既團

巴
要自己毒自睇
利申無跟團

一齊囉我地會保護男木小眾架

搞到我都唔好意思

好好笑
之前都見倒twitter話male moomoos are precious, must protect

跟左moomentum_hk站 佢地有三個應援站聯合一齊買

之前見面會 有四隻珍貴男木木坐係我隔離 跟住仲吹左陣水

咦 我上次見面會有四個男木坐我正前面喎

唔通。。

我相信個場應該冇幾多組四人男木

想一齊睇嘅人你地想跟團定自己買飛呀?
開唔開tg傾?

有團組我跟阿
R o左好耐身邊既人都無人肯睇
有興趣既朋友又去睇前一日個場隔離團

想跟團但又未有seating plan
1516緊

不如開返個連登木木tg gp啦

剩係CON就可以
但開一GP平時就會無人推POST 這是必然的結果

如果係諗住一齊買飛嘅一係開group傾睇下點買

好呀
邊個開

你開完叫我

Havana

咁我開啦
你地要留咗tg我先開到gp

今日係全live

vlive x dispatch 中字
出咗好多日不過唔知你地睇咗未 笑死

終於有 成日跟唔切 好多節目無中字

有冇人買左30蚊一個月 vlive app 會員
其實有咩睇

HT3 人生洒館 我獨 呢啲就一定有中字
vlive呀電台呀就要喺b站搵
ching如果有link開心share呀
我連1theK live都未睇

星今日套衫好青春好少女

睇佢地心情 有時開下live

原來華莎同容仙會上請給一頓飯
今次又幾多綜藝睇

好多都仲未有字幕

雖然係慢d 但係起碼知道有野睇先

密室逃脫之後有幾多條片?

冇買一排 要問其他有買既巴打

儲多幾條片先買抵啲

推 啱啱投咗7票

ch+出replay好慢 審查好耐

我買咗 冇嘢睇咁濟

我唔係女人喎
我有行為似女咩

好耐之前都買過 結論真係把鬼
免費既咪一樣 反正咁多人都睇唔到你講咩

重點係有時會開ch+既live 冇ch+連睇都冇得睇
不過佢地少開無計

我覺得其他團其實都少開ch+
因為始終都要刷下存在感

我所知既有一兩團都成日開ch+ live
呢d咪抵買

BILLBOARD KOREA K-POP 100
3 MAMAMOO Rainy Season

睇你隔離post講野就肯定你唔係絲啦

不要太留意我

sketchbook 中字

睇唔到路唯有拎正牌捉實solar

180722 官咖memo更新 輝人

忙得團團轉所以現在才上傳呢
我們吃得很飽 🍚

wi

中年巴已入grp

Mamamoo and RBW sent plants to congratulate Jin and his brother for their new restaurant!

惠真生日快樂

新歌?

佢生日所以送首歌比moomoo
Cover嚟應該

首歌幾好聽

連rbw都叫佢做Queen Hwasa

終於有人老過我?

Cosmic Sound作曲填詞 Hwasa都有份填
應該唔係cover

白癡一問
惠真唱im ready to go my way前一句究竟唱緊乜?
i'll 咩 i'lll stay i'll 咩 i'll stay?
聽咗過百次都聽唔出

今日個stage嘅字幕

Korea 4 member girl group MAMAMOO to debut with a Japanese single on 3rd October

堅定流

想買最新隻ep，有冇韓國官網直送？ 或信得過既網站推介

睇左幾集佢地既Weekly Idol
好癲呀呢班人好正

今次cb多咁多新飯既

今次太正..我自己都毒左2個朋友做飯
其中一個仲要本身唔鐘意聽韓星既

今次個mv引左好多男飯掛
見到娛樂台多左mamamoo post

Hawsa 副body 真係好正

行性感風先多男飯
希望啲肉體飯會慢慢真係欣賞佢地嘅音樂

老實講我鐘意starry night個mv多d

今年咁密
搞到下年好似要當兵咁

日文版decalcomanie

鍾意佢地清純風多啲

我想要番多d即興表演，好似um oh ah yeh同you are the best咁，次次睇show都好好奇佢地會做d咩
呢兩次comeback都無，可能要符合返主題掛

There will be a debut concert planned on 10/5, 10/7 and 10/9

10/5 Zepp Namba OSAKA

10/7 Shinahawa Prince Stallar ball

10/9 Zepp NAGOYA

佢地都係配合曲風所以著性感啲而唔係賣弄性感所以我ok
最緊要係隻歌正

竟然開亞博

嘩屌 有得睇綵排

mamamoo 既肉體真係不了
我都係聽番歌好過

你做咩自爆

依個都唔係我IG

鬼知咩 我呢d 小薯

let’s eat together will be broadcasted on 25th july 11pm kst!

b站moomoochina今日up咗好多條片
雖然有啲已經喺其他站睇咗

係韓國既可以過去影認證

你係幾多後？90後80後？

93
你中年係咩意思
之前個group入面有巴打話25歲係中年

Moonbyul's Dream is available for download in Google Play Store!
Thank you everyone for your support!

Fan made

我70後呀
過多幾個月就40啦

估唔到mamamoo會有呢個年齡層嘅fans

摱車邊trending

INGA CEO 張枱

我piano man時就入坑

你係咪上次上台玩遊戲個叔叔

上次我miss咗冇去
另外我外表唔似叔叔的

下星期就搶飛
好緊張

Btw mamamoo真係有種魅力...識極討厭韓星既人都入左坑

我就係
本身我好憎kpop
依家俾佢哋搞到成日破費

Cityline打定輸數

咁橋2隊我like的女組合一齊來香港。

仲要只爭1日

今次羅白優先

都要試嫁喇
唔梣買果啲內部飛..

佢肯loop 碟已經好叻
應該唔會買野lol

我一早過左40

岩岩25

我仲以為自己30幾絲打仲迷韓國女團已經係異類

上次一條友去fans meeting，見到周圍全部係妹妹

你地可以組個30代團一齊去睇演唱會
或者join埋我地個group一齊睇?

93

唔只你一個..放心
不過見到啲妹妹真係會感覺自己老了

我都係
坐我左右都係妹妹
又冇佢地咁有精力大大力叫
但我內心真係好澎湃

9月演唱會唔好再按捺啦要盡情釋放
我上次同個唔係超熟嘅frd去佢畀我嚇親冇諗過我咁癲

我睇嘅時候好精神好有精力..
睇完就老左五歲

專業角度...膊唔夠開腰未夠軟
不過係好睇既

一直都冇解釋到呢個咩動作嚟
有次喺cafe po完就一直做

黑金妮好似細路

好想快d睇dance practice呀
點解mv咁耐都未10M views架

佢地會上RM!!!!

開心

個caption好似話不段發出海豚叫聲

好感動 終於上喇

moomoo subs極速出咗mmmtv ep12字幕

唔緊要 上到都已經好開心 佢地開心玩就好了

就開新post了
要update個人相，個人資料同加返red moon

想買red moon個電話case

你是香港鋼管舞會長???

錯。係最緊要通過rm。

有更多人知道佢地的音樂

UPDATE ED

唔洗會長跳開舞都會知呢啲問題...
而家鋼管舞就係追求力同柔軟性...
而且我有話佢唔好睇...
只係慣性講出有呢2點未夠釨...
指出個膊同條腰可以再好啲...
完全冇其他成份...
你會唔會太敏感？

講出自己見解都唔得..
咁我自己收皮

唔好咁 ，你都係講岀自己既意見姐

錯字..冇話唔好睇先岩...
我都覺得個pose 同身形係正...
可能我唔應該講專業意見...
我轉返做如果佢個膊開返啲同腰再軟啲就正..
咁你係咪會開心啲

冇事..都係討論下...
可能我字眼令人唔舒服

請給一頓飯Show

key ring好得意 希望港場有

[Cuties中字]180719 星光閃耀的夜晚 電台 （嘉賓： 星星)

唔會戴帽 但又想買埋

CLS

[img]

NEW POST ，記得推爆依個POST先去新POST